你地問我答. 住左"深圳巿上水區"35年. 有問必答.

邊一年開始你感覺到開始淪陷

實際日子己忘記...年年都淪陷....
2005年開始一年不如一年.....
2011開始勁多人入奶粉,日常用品....2013限奶之後諗住好d....點知都係一樣....

做乜有負皮

頂一頂